關於相機寬容度問題。。。。。。

canon 好波

用你嘅電話打飛機啦

其實你都幾搞笑，我有講過任何電話畫質更好嘅comment?

日本國內為例，去年整體數碼相機的出貨量為284萬部，按年再減少19.2%。另外，IPA指，全球數碼相機去年的出貨量更減少22.2%，降至1,942萬部；而預計2019年全球出貨量更會跌至1,690萬部。

事實上，佳能社長御手洗富士夫早前就警告，整體數碼相機市場未來兩年仍會收縮五成。

你大canon 自己友都咁講啦

老實講手，+6ev同D810 +0ev 比唔公平

diu.....我係放個基準係度呀。。。。

相機就收皮 唔值得討論架喇

你仲好笑啦
我幾時有講過有關畫質嘅事

咁呢個po 講相機畫質，你死開先啦

重點係你認為相機會收皮 仲有咩討論價值

sony新CMOS好多都開始ISO invariant
Canon…
攞5dsr嚟比係唔公平，應該拎5d4嚟比
費事Canon輸得咁難睇

Canon 不嬲呢方面都係好差
我認同

呢個無睇錯，係講緊ISO100影, 後製推+6EV
Canon個sensor係ISO variant, 唔可以後製咁推法
只係説明Canon機唔可以用ISO100來影哂所有野

摟屌到呢

raw dr: exposure latitude

iso-invariance

連點測光聯動都只得1仔有。。。

好難面對

好波 笑到我

係囉相機都就收皮

0ev

都話零ev 係基準。。。。。

衰過部aps-c機

耀華：Canon 主張正確曝光呀

咁誇張